2020香港才是最大贏家

區議會贏就最好，唔贏就當警世，警告香港泛民咪再坐以待斃

林奠出緊急法，唔出就最好，出就當攬抄

湖北單野，無就由自可，有又係一次攬抄，準備支爆

美國出人權法，有就制裁班仆街，無就令香港樓價物價股票維持現狀，無事發生

林奠封關，封就令香港安全，唔封就等班藍絲自己反抗政府，林奠無人支持

貿易戰，無就令香港回血，有就等支爆

台灣大選，蔡英文贏台灣無一國兩制香港開心，蔡英文輸又可以比香港後生港豬警世，唔反共就比共產黨搵上門